隔離討論區

高登係咪好唔掂
最近sent email來
比返密碼我
解封我户口

明明比佢block咗成幾年
做乜突然咁好人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見